中國財政部宣布下撥10億元人民幣予湖北防控疫情

中國財政部宣布下撥10億元人民幣予湖北防控疫情

中國財政部宣布，按照國務院部署，緊急下撥10億元人民幣補助資金，協助湖北省防控新型冠狀病毒肺炎疫情。

去到武漢啲醫院仲有冇十萬?

睇黎真係好大件事

應該冇

好快我又會捐錢...仆街港共政權...
有錢乜都唔做，淨係掏空貪污
大家記住一個仙都唔好捐畀大陸

10億
撥兩粒戰術核彈仲好啦屌

港共 林鄭返到黎
一定爭住捐錢

拎錢走啦

多難興邦

武漢要人

得番400

不了

十億咁撚少

10億
音樂噴泉仲貴過佢

損物資好過啦，錢有乜用

用嚟收屍？遲唔遲啲呀而家先嚟做嘢

今次爆到咁大鑊
應該都有幾百萬用嘅

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

1000萬人, 即係每人100蚊撫恤金, 唔知邊個係收款人呢

又有得貪

物資都可以倒賣返出去

屌 比錢有撚用 比物資輸血啦

平時一帶一路唔係好梳爽既咩

武漢高官會食咗九億

中港一家親，俾d 香港啦 頂你

四川大地震我捐左5萬蚊 今次5豪子都唔會捐

諗起俾全香港人屌到仆街個女仔

四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？』

10億？ 買口罩都唔夠錢喇， 送兩支東風速遞就差唔多。

得返100

湖北班官肥肥喇

香港連錢都冇撥

十億 0.1條高鐵都起唔到

我估啲錢未落到去已經比人拎晒然遠走高飛

捐你老母
當日 你班支那人 恩將仇報 一個中國乜柒乜撚
今日有難 我一毫子不會捐
快D食草

有十蚊淨都偷笑啦

除咗屌佢用 19表情標點外
無野好挑剔

核彈搞掂佢啦， 否則攬炒
浣熊市點被處理， 有板你睇

香港更新醫療設備都好似50億
上面biohazard先派得10億 仲要唔知幾多落到底 真係用黎破地獄

有冇交過稅?
有交過港共就會幫你捐架喇

湖北班官表示錢已袋，理撚得你

更正*****會被捐錢

10億*1%=100萬

走得太前 係咪我哋重喺起點 佢已經到咗終點

有9億去左貪官到

毒氣要咁貴咩？

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

維穩都係防控一部份
邊個話舊錢落得到醫療？
開OT 守住果幾個城唔俾人出入唔駛錢呀？

海洋公園都106億啦
你係咪玩啊

：屋企張床要人

10億
畀黑警ot錢都要啦

應該其他省會開始瘋狂報數齊齊拎十億發大財

唔好講貪唔貪走啲錢
俾錢都冇用㗎 都冇得向其他地方買嘢
人哋係需要物資

10 億俾人貪完再升官？

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

最後一萬全武漢醫院分

中國嘅10億
落到去有無1萬

錢可以直接貪 慳返啲手續

啱 林鄭好大方 捐幾十億出去

十億 有冇孤寒啲呀

剩翻十個口罩

地方官員 食夾棍應該會淨返幾百萬

比D人知道有油水撈
未來幾日個案肯定井噴咁上
其他地方都會有樣學樣撈返一筆

應該最後貪到得返幾千蚊買口罩防疫

Fatfat

10億起條橋都無咗啦

俾解放軍OT㗎
廿四小時守著關口，點解想走就射殺

海洋公園都100億啦

一毫子都唔比，叫藍絲比

爆發肺炎有油水
跟住個個省都會爆發財肺炎

FAT FAT

你咁有米嘅，我只捐咗500

無剩

十億同某高官買晒薄切口罩，好快送到

沒事兒沒事兒

應該唔會， 今次中共去到 滅亡階段， 高官應該攞晒十憶走人， 一蚊都唔會淨

邊個捐錢俾大陸邊個全家中肺炎

應該有 但用嚟買晒呢隻口罩

10億元--->10蚊---->10個口罩

10億起唔到半條天橋

1人100蚊都唔夠,啲物價升到爆廠.CLS

武漢官員過肥年 前線醫護準備葬禮
香港好快都一樣 罷工啦

睇下港共會拎幾多公帑去比大陸

咁撚少

買美國貨都2500億美金啦，救國民用得十億人仔

香港政府又想嚟個一百億?

因為支那豬民冇選票
政府官員唔需要向佢地負責任

用支付寶

國家咁多錢...十億..

Ching好疊水
當年學校募捐，我捐左廿蚊後悔到依家

岩晒啦，反正要買美國貨2500億正好可以用

我驚佢今次推埋班醫生上去， 出錢出力咋

我地一條天橋都唔只啦

武漢發大財

今次同以前啲災難比算大手筆？

佢會起到半條多啲啲既行人天橋

就算真係有十億
有咩用?
依家唔係錢解決既問題
係自己國家部門都唔去做野

武漢一千萬人口

比得個10億
香港一個天橋都17億

收完你錢屌返你轉頭

熟國情

笑撚死，最尾去到醫院都唔知有無1000

再印過十億咯

發大財

圈套黎，邊有咁好死，佢知省政府一定會貪，索性用10億推卸責任落省政府，再出新聞稿指控省政府貪污，將民怨轉移落省政府，然後中央出黎整頓得民心，冇人敢反中央計劃通

$1都無捐過

根本唔係錢既問題
支那狗成日以為有錢就可以做任何野

非洲兄弟最少50億美元
寧贈外邦，不予家奴
況且佢地連家奴都不是
只是韮菜

貪一筆先

請相信黨

正啊又可以cap水

咁撚大鑊先撥十億
用來起毒氣室唔夠啦

所以話做鬼佬隻狗都好過做中國人唔係無道理

推番香港post la

你估個10億係用黎控制疫情？
只係用嚟俾官員OT錢炸

有錢都冇用，醫護頂唔住，敢唔敢調人去武漢先

撥10億元人民幣控制疫情消息保密，防止外洩

十億當你唔落格一人十蚊都冇

有十蚊都偷笑

係一百蚊，計錯自膠

10億咁撚少
11M人口

屌你唔係好撚有錢架咩

掟死哂啲武漢畜

半條咋ching

領導們心諗：Fat Fat

diu. 一個官都貪到十億以上 幾十個官都過百億 捐十億救條撚咩

半條俾多啦，超支起碼超番一半

香港起條濕鳩橋都多佢幾十倍啦

買屍袋咋

推番香港post la 武漢關人撚事 唔好再推飛機post

得10億 笑話黎
睇黎又拎枝槍逼鳩埋其他市d醫護去死
但領導繼續飲酒叫雞

落到去得番幾多成？

口罩都要玩0.01

好快港共又會捐10億

仲要湖北分完先到武漢分

湖北（官）發大財

包裝袋重安全過口罩

笑到肚痛

我相信你依家好後悔

9億落咗自己袋

10億請香港警察過去OT仲有找

地方官發瘟疫財

fatfat

班膠官應該唸緊 發達了

有幾多落到落去？

有錢有L用，依家有錢都買唔到正常口罩，香港都咁，何況疫區，其他醫院有都唔借啦，留返自己準備仲好啦

邊個知

四川香港人捐咁多斗零都冇落過去

睇電影 都派下軍隊維持秩序啦
派醫護人員去幫手
邊有國家會話撥款
你唔好話撥款去起醫院？
撥得黎都死鳩晒啦

Popo OT都9億
捐湖北900億啦

武漢要錢

港共：為配合國內疫情，決定捐款100億俾中國

唔夠比香港警察OT

再比醫院 可能得返10蚊

Fat fat喇

唔夠比警察OT

十億整核彈炸平武漢？

個音樂噴泉會幫果區啲居民上buff 加毒抗性100 好似係

又可以發大財

有錢無物資, 有物資唔運入去, 結論都係無用

10億買炸藥?

10億 一人3蚊咩屌你老母
貪官收一次都上百億

你估錢可以醫病咩，咪又要要人去做
仲有，中國地方政府 D 高層收到咁大舊錢邊有可能唔落格？
10億 最後有 1% 去到醫療用途上都偷笑

又有得cap 水

十蚊度啦
比個市長買左個包食下咁

真係起緊臨時醫院

吊成個中國咁有米出得10億

十億軍費

親 高溫消毒唷

支那貪官 今次fat fat

放粒落武漢 咩都搞得掂

當年 sars都係咁 前題係冇病人逃走左

親，你知道太多了

湖北幾個城市 淨係武漢人口都1000萬 10億做到啲乜？分比武漢一座城都係人均得10蚊

即刻去美帝

政府代你捐

十億炸 香港起條橋都17億啦 垃圾

Dklm要理都理咗香港先啦！又攞我哋啲錢送中
濕鳩智撚障仆街港共正苦膠官幾時死？

梳 武漢高官巳全面撤離

咁撚有錢

貪官又貪多一筆，然後飛去美國退休

係完全唔會捐先岩

買子彈？

海洋公園有106億

跟手官員攞錢走佬

有軍隊準備屠城

起返個計願噴泉就乜事都無

啲錢都係自己印姐

又貪得

十年前一個中學雞睇野通透過而家大部份港豬 走得太前...

保守估計腥港政府會損三十億

武漢醫生: 經費呢一蚊都冇

那時那刻真係睇到好心痛 但今時今日Burn with us la

啲官員今次fat fat啦

少到咁

10億

放幾粒飛彈入去好過

每人有100元

今次fatfat啦

數學天才

官員表示: 又可以發難財

十億係俾解放軍買保護衣

應該醫院餐仲有個康"帥"傅

幹部又有錢幹女人

十億咁多啊? 邊夠貪啊?

微博流传上海已有32肺炎死亡病例死亡率29.9％。

共产党骗我们说只有1-3 %。
😱😱😱😱😱

武漢d官又有得貪

以支那自私性格 有錢都無人做嘢

班貪官又會貪幾多今次

我懺悔當年有份話佢

10億落到去真喺對付疫情嘅都唔知有冇10萬

貪官拎十億即刻著草去外國

發大財了班官

恭喜武漢有50萬人仔國家資肋

撥10億買子彈定買整導彈下

我當年都係類似佢嘅諗法，但係冇咁mean
I’m totally with her now
A school is a decade ahead of the world

好撚勁既武警呢？
仲唔出解放軍對病毒亮劍？

未夠起條天橋

好驚港共獻媚

財政部都食左5億啦

10億夠做咩？

起肺炎紀念碑

等睇法拉利黑警車

當年香港人捐左好多錢比大陸 班支那狗唔報恩都算 仲要反轉豬肚就係屎 死都唔捐

捐物資點貪？

香港嗰時都被捐90億啦..
大國先得10億

超過一千萬人口

笑撚死人咩

財政部10億
出左北京淨5億
去到湖北淨2.5億
落到武漢得1.25億
入到醫院就6250萬
去到病人3125萬

支共中央：你自己搞撚掂佢

fatfat了 新年財

就算無仇宜家自己都顧唔掂捐條毛咩

趁亂cap水你第一次見？

真正到手可能得1億

正想講 有錢但無人無物無技術
唔好話10億啦 比10萬億都搞唔掂啦

我捐 藝人去，唱歌 探病患者。 心境好，會復原得快D

國家係咪咁撚窮呀
得十億

武漢有一千萬人。除返開
買2,3隻 蝙蝠都唔夠啦

六百幾個確診 用10億
唯一解釋 確診人數根本唔止六百幾

去到武漢應該得返一半都冇

終於睇到點解要隐瞞
原來又有得落格
之前中國會乜七兒童基金籌左成百萬比果個營養不良既女仔
最後一蚊都無撚收過

10億滅武漢.......

哇.....我真係見識少
咁嘅口罩都出得
用唔用都無分別

cccvv

撥10億買物料炒高個價，收返40億

傻啦 我地好快被捐錢喇

元朗起條天橋都17億

正苦要幫你捐都冇計

捐錢用黎起墳墓

行政費九億九

10億黑警OT錢都唔夠畀啦
出手咁低

好嘢 有得買林寶堅尼啦

快撚啲叫楊明拎既啲燉湯上去比人飲la

cut香港醫療budget 黎捐

不如改做消毒噴泉，噴啲洗手液出嚟

10億點撚夠

全湖北有5000幾萬

你老母同武漢佬就一家親。

得10億，吖，唔知班友醒起維尼派幾百億畀非洲呀中東呀嗰啲國家嘅時候，會有咩感想呢

貼埋錢叫佢上去
民族英雄呀屌

D高官又有錢袋

連登撥款10兆冥幣

on9! 俾錢有撚用！
醫護都唔夠！

通識5**

肥肥了

得十億

香港有無，我想派比d藍屍

係一千萬係武漢

當年我一蚊都無捐過(讀食屎系已睇到晒中共D仆街野), 睇奧運一有中國選手都係望佢地仆街扲唔到獎牌
日本311海嘯我反而有捐, 日本民族性實在太令人動容&欣賞

當年地震覺得好慘 而且真心覺得同胞有難要幫手 果陣我全家有經濟能力既夾埋捐左十萬
而家啦喎 我捐一毫子去支那既話我死全家

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

冇撚有錯

正正係比錢先有好
直接比錢d官，係比佢地既用黎安撫佢地
唔係一陣武漢官無錢，一獲熟放曬班人走點算

香港 : 大多你90 億

即刻諗起啤梨個句
寧願做鬼佬督屎上面隻烏蠅, 都唔做支那人

香港政府會派幾多俾醫護？

9.9億係維穩費

香港政府應該會派俾大陸人

冇錯 做烏蠅都有屎食
做支那人屎都冇得食之外仲要病死

應該問會cut醫護幾多cost

400都多 應該係得番幾個不合格口罩

地方官員表示高興

沒有貪不到既錢，只怕沒有錢貪

幹部先拿9億行政費

海洋公園都唔夠wo
得10億

完全係而家嘅心聲

支那官員：正！又有10億自己落袋。

幾千萬人口
食一日都唔夠

咁多官唔夠分喎